Live: First Trump-Biden presidential debate by Fox News

狂人對老人

ChinaJoe 會唔會中風架

所以佢要30MINS BREAK

CHINAJOE = 何鴻燊

China Joe 全無反擊能力！

淨係識得噬起棚牙笑！

轉數唔夠TRUMP 黎喇

講武漢肺炎了
侵侵要害

拜登debate 無想像中咁差

食咗藥咋

China lockdown travel domestically , and allowing the flights to leave china , and infected the World

講左喇 係鏡頭面前一直扮野 直到debate 黎個大反轉
trump 係下風
風向己定

搵替身上台DEBATE

針鳩TRUMP TRUMP 比幾多稅了

Biden話trump 唔應該交咁少 income tax

Trump話Biden條仆街做副總統個陣pass 個tax bill比有錢佬合法地避稅

Biden條7頭

開始針對黑材料互相攻擊了

黑你老母材料

Chris Wallace 幫拜登解圍?

拜登有冇用尿袋?

ANTIFA

好明顯啦
仲幫手插一刀TIM

黑你老母咩支那狗